紐約時報: 侵侵會簽行政命令 完全終結與香港的特殊關係

The United States is likely to choose specific areas in which to first break off cooperation with Hong Kong, including on trade. The president would need to issue an executive order to end the special relationship entirely, according to people familiar with the discussions.

我好興奮

係就快唔好等下個禮拜

開心到訓唔著

其實係咪連帶澳門都會收皮澳幣同港幣peg

ASAP plz

嘩

勇武手足既努力

興奮到訓唔著

哇騙

呢個真定假 好撚興奮喎

識唔識英文

拉

即係唔會緩衝啊完全終止啊

歷史會記載今晚，影響未來一個世紀嘅發展

忍唔住

標題同內容都不符
係話侵侵需要 唔係侵侵會即刻簽

多謝前線手足

哇屌興奮到打撚錯字

喂睇英文睇英文

click bait

標題黨？ Specific area wo 唔係完全

how likely？

其實係咪即係可以話係美國退出香港？

快

我都係..

Thank You President Trump

Yeah

條文原文參考

［冷水］求法律撚解釋：睇番原文，香港關係法既存廢，好似係要侵侵最終拍板

Entirely

無讀書果然無讀書你一拉姐係宣戰

yes

突然咁多好消息

幫佢一把比美國佬睇睇

呢張圖唔係假㗎咩

藍絲嚇到瀨尿未 手足已經準備咗全年

香港人，攬炒！

感謝勇武手足

後面嗰句係補充"如果"要完全終止特殊關係需要總統行政命令，唔係話而家做

fake news咪撚po啦屌你老母

係真至好

The certification by the State Department is a recommendation on policy direction and does not itself catalyze any actions immediately. American officials, including Mr. Trump, will now weigh what steps to take.

都無咁講

會唔會脫勾

應該仲有少量時間
畢竟在港美資都要走
最後逃生門啦各位

香港人比人制裁得自己好快樂

同黑警死咗一樣咁興奮

source: 氣象巴打 tg channel
紐約時報引述消息指，華府考慮對香港徵收與中国一樣的關稅，最快會於中国人大通過《港版国安法》後開始實施。
報導強調，國務卿對香港自治情況的評估僅屬政策方針的建議，須待行政機關衡量下一步行動。
報導認為，華府應該會先選擇特定範疇（如貿易）與香港減少合作。完全終結香港的特別待遇則須通過總統簽發行政命令。
相關報導：

好正呀！多謝手足！

手足們辛苦

woo...push push

would need to

一劍封喉

真係好interesting

本王罪孽深重.jpg

連登冇人識英文咁

直接而家簽啦

華府考慮對香港徵收與中国一樣的關稅，最快會於中国人大通過《港版国安法》後開始實施。CLS

快 快點 嗚呀

即係星期五就徵稅

佢係話「要簽先生效」，唔係話「會簽」

再出黎抗爭既會比人點對代

點會完全終結
唔洗搵錢咩

如果無左特殊關係最大影響會係點

痴線快到

未必
佢剩係講香港
應該唔會郁澳門堆賭場

開香檳!!!

真係好興奮
千祈唔好令我地失望呀

唔怪之得佢話"we'll find it interesting and very powerful"
死啦好L興奮屌

國家隊全面進場，個股市頂唔撚順啦

樓豬 屌你啊
同原文唔同嘅

假既咪po，唔想畀人話作假新聞

會唔會聽日人大過唔到🤔

快歷史時刻
想像唔到會變成點

喂喂 支持國安法個啲 幾時放棄美國綠卡呀

兌唔到美金 都要買定午餐肉

sir this way!

既然都講到咁大 行動就一定有 我係好奇究竟會拎香港邊一樣野為第一個祭旗

Cctvb 咁勁既

有一種解脫嘅感覺
但係未完架
而家要全力打國際戰線

Would need to

需要 =/= 會

你條link證明唔到啲咩嘢

Very interesting

最驚你唔拉

來吧 來行運吧
等左一年終於等到

瞓唔住就岩啦 睇直播啦

Twitter 直播 美國載人火箭升空

推

張圖Fake㗎 唔洗理

我都係

死去既手足
我唔會忘記你地

你班文盲係咪唔撚識英文

英文內容同樓主個Subject 有出入

經香港都收重稅了

想請問聯繫匯率係唔係會收皮？

推呢個
樓主英文斗盲

拉post

Sorry 英文唔好睇錯意思

Would need to 需要 =/= 會

重新打過 再pin啦

is likely to
唔好做標題黨

食草時代來了

認同。不過應該都係等一日。同埋，ccp唔會縮

唔識

唔好呃我喎

吊你老母過山車好撚興奮

多謝手足
仲要多謝黑警同國安法，真係無佢地無今日

ccp嗰邊
都未搞得清啲英文

Sorry 英文唔好睇錯意思

Would need to 需要 =/= 會

華府應該會先選擇特定範疇（如貿易）與香港減少合作。完全終結香港的特別待遇則須通過總統簽發行政命令。

快快快

Thank you Sir

感謝勇武同國際線手足

ＳＨＩＰＰＩＮＧ 全行已仆街

含撚了。認真

Likely

你覆個人我block 咗
5毛嚟

Lai

未完呀屌
仲有英美澳紐加
要八國聯軍

放馬過黎啦中共
就俾你睇下香港人會點捉贏呢場大象與螞蟻既博弈

有野證明到 就係條友不願面對自己po左fake news

未試過咁興奮

好開心

咁港紙會點

上班台會愈嚟愈多人

應該唔係一刀切 會睇中共反應決定繼續制裁

我好開心呀爽撚到

忍多陣等成事先興祝
不過都多謝各位手足

個EDWARD WONG 咩料先
如果係自己友
可能太開心啫

一日未簽一日都唔好太開心

利申訓唔著

換美金保平安

係簽先好，笑話唔好亂講

係就快 等咗好耐了

多謝手足一直以來的努力

連登仔d英文水平真係好撚尷

洗衣機無衫洗你估真係完全無影響

經濟白痴想問下對人民幣會唔會有影響？

澳門根本同香港連成一體，國際線上面
國際客源又可以收收皮

聽日人大一過完就簽啦

就算唔搞，澳門都係會收皮
大陸經濟差而且一旦中美show hand 前景黯淡，大量債務到期，外匯緊唔俾走資更唔俾人帶錢過大海。
澳門今次肺炎睇落冇乜野，其實食緊谷種等大陸經濟向好

屌d連登仔成日好似文盲咁，下次睇唔明直接貼英文link la 成撚日會錯意 幾廿個標題黨

support，侵侵唔努力，連任無望

侵侵可能至少都等美國在港企業shift走晒先

派錢咪得lo 澳門不嬲咁解決問題

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

被你制裁，我很愉快

唔錯

need to

班建制派仲話美國係香港有好大利益
唔知班on9換哂美金未

連登不嬲都係咁 唔係點制造敵我仇視

同大陸d飛機文一撚樣

我就係要哩d jpg

真係估唔到香港有咁既一日

笑撚4 睇英文啦
雖然吹下風我都好興奮

澳紙係掛港紙
So....

終於唔駛做白手套

咪講笑，落超市入定貨先

支那人你今次仲唔死